---
title: "hrudayame song lyrics"
album: "Aranya"
artist: "Shantanu Moitra"
lyricist: "Vanamali"
director: "Prabhu Solomon"
path: "/albums/aranya-lyrics"
song: "Hrudayame Jwalinchene"
image: ../../images/albumart/aranya.jpg
date: 2021-03-26
lang: telugu
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/IHkwIl1CVZk"
type: "sad"
singers:
  - Haricharan
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Hrudayame Jwalinchene
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Hrudayame Jwalinchene"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Praaname Vidichipoyene
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Praaname Vidichipoyene"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Neeli Mabbunadugu Nijam Theluputhundhi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Neeli Mabbunadugu Nijam Theluputhundhi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Poola Theeganadugu Thaavi Theluputhundhi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Poola Theeganadugu Thaavi Theluputhundhi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Chinni Mogganadugu Chiguru Theluputhundhi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Chinni Mogganadugu Chiguru Theluputhundhi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vaana Chinukunadigi Choodave
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vaana Chinukunadigi Choodave"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vaguvanka Nijame Thelupavaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vaguvanka Nijame Thelupavaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Niraparaadhine Kadhaa Mari Nijaaniki
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Niraparaadhine Kadhaa Mari Nijaaniki"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ne Paraayivadayaanu Le Mee Kantiki
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ne Paraayivadayaanu Le Mee Kantiki"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Oka Abaddhame Nijam Aye Ee Velalo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Oka Abaddhame Nijam Aye Ee Velalo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Idhi Aranya Rodhame Kadhaa Enaatiki
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Idhi Aranya Rodhame Kadhaa Enaatiki"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thagunaa Vidhiki
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thagunaa Vidhiki"/>
</div>
</pre>
